本場抗爭殘酷的必勝之道(但沒可能實現，也沒人能承擔、負責)

勇武派推動局勢的能力從不在於他們對對方能造成多少傷害(這甚至大致上全部被政府、中央利用了作他們的籌碼)，而是他們承受了多少傷害。
612最鼓動輿論的，不是示威者衝破了多少條防線，是他們吃了多少發催淚彈。
616空前的示威人數，主要還是看在15日身故的那+1位示威者的份上來的。
721最激動人心的，不是中聯辦區徽遭攻陷，而是多少人在元朗被黑幫打至重傷。
女子被黑警打盲單眼號召了以最近來說空前的人數上街，但他們對政府造成的傷害(癱瘓機場，打傷大陸人和記者(雖不知做這些是人還是鬼))卻全數成為了政府打壓我們的籌碼。

面對冷酷無情決不回應五大訴求的政府和中央，現在勇武派唯一打開缺口的機會，不是任何程度的武裝升級，而是示威者要無抵抗力、簡單的獻血，甚至獻命。大家每流一滴血都能凝聚無數人的抵抗力，但每件勇武抵抗行動卻又令大家失分，所以我們需要的是單純的走上街引警察出來，然後單純的不作抵抗的被他們打，打得越傷越好，

這就是本場抗爭殘酷的必勝之道。(但沒可能實現，也沒人能承擔、負責實現，我更擔當不起鼓吹大家送命的罪名，所以本樓純屬虛構?)

在這方面，勇武派至今的貢獻在於令警方的武力升級至近極點，現在幾乎不由分說旗也不舉，見有人霸在路上就會馬上射催淚彈、子彈。這時，如果突然出現一批毫無防具的死士佔據道路，警方很有機會也向他們射催淚彈、子彈。

這時，決心以死明志的死士啊，放下盾牌、大口大口的吸入催淚煙吧，誰哮喘了誰也不要去救，誰被打的頭破血流誰也不用去止血。大家要做的只是坐在路上死守，等速龍小隊前來用黑警棍+1了結大家的生命...???

最好的情況，是全港的勇武者全放下所有防具和武器，保鮮紙也不要帶一張、傘也不要拿，赤手空拳面對full gear的黑警(甚至拳頭也不要揮)。這樣一來黑警沒可能再喬裝成示威者生事，二來在任何沖突中輿論壓力都會100%屬於我們這一邊，沒有絲毫可被政府利用的把柄。(當然，示威地點、目標也要由現在的交通遊擊轉回去最高風險、價值、回報的政府機關。)

當然這完全違背了這場運動Be water的口號，但試想想，當中共已成功將所有示威者塑造為暴徒、在這刻解放軍即使揮軍南下碾碎每個香港人的頭顱上面的十三憶豬民也不會流一滴眼淚的情況下，這water是不是真的還可以有什么作為? 有哪場真正的革命是不用犧牲人命的?

“為表誠意，本人願作這隊死士的領隊，身先士卒。如成隊請pm我取得進一步聯繫方法。”我第一次是這樣結尾的。但老實說，第一次以這樣結尾後，我只敢推樓一次，生怕真的成隊...這次，為了推廣，哪怕自己其實是怕死的，冒著遭全眾唾罵的機會，我也會繼續推這樓。哪怕沒人(包括我)願意作這終極犧牲，也可讓大家看清楚，到底抗爭中是哪類事情在為我們賺取機會，哪類事情是令我們失分的。或者真的有這麼勇敢的人站出來，也請pm我，我還是會認真考慮參加的。本人年近40，612在夏愨道吃過催淚彈，616跟大家上過街，只是之後對武裝抗爭(“武裝”部份)的價值越來越質疑吧了...

當然，這抗爭可能還有很多其他致勝之道，尤其是文宣方面的，但在“勇武抗爭”這一類別中，看了這麼久，我真的覺得獻血是你們唯一的正面貢獻。如果沒有這種覺悟的話，會否考慮直接放低武器，想想別的抗爭方式? 因為你們的武器每成功擊中一個人，就是對我們抗爭成功機會的一次打擊。

大家覺得怎樣

求推

推

[思想核彈]和理非不能成功嗎？香港人的誤解與歷史上的成功經驗，公民不服從的原理

你面前有個人食緊煙，真係忍到手去唔去救佢？

佔領立會係勇武功勞

唔一定要犧牲前線手足嘅 引到班狗出黎鳩掟TG 激嬲街坊已經得 街坊/香港人先係最強大後盾

認同真係差戰場上first blood
但主動送死不了

其實主要重點係，街頭抗爭我支持，但任何可被視為攻擊性武器的物品都是多餘。。。
哪怕是一個盾、一隻雞蛋，更別說雷射筆什麼了。重點在於
+任何我方的傷亡都成為我方實實在在的籌碼
+任何我方成功攻破的目標，都成為政府譴責我方的機會，所以武力抗爭攻破的任何目標，都是屬於出一時之氣而失長期之利。
如果每個示威者衝擊警方防線時都是手無寸鐵的，有兩個可能效果﹕
1。警方需要大規模降低所使用的武力，以避免大量傷亡，示威者抗爭的難度從此大大降低﹔
2。警方不降低所使用的武力，做成大量傷亡，國際輿論壓力馬上爆表
任一結果都是對我們有利的。

一直示弱

警方主動撤退，就是“你們佔沒什麼大不了 甚至對我們大大有利”的最好證明。你忘了“勝利”後學生們跪了街多久只求市民原諒??

簡體字完

恕老人家用南極星打廣東話拼音有時摻左幾個簡體字都唔出奇